## Interesujace zrodla naukowe

# Bezpieczenstwo systemow informatycznych

https://security.szurek.pl/

https://sekurak.pl/

https://zaufanatrzeciastrona.pl/

http://blog.pancernik.it/

https://shinsec.pl/

#Wprowadzenie do systemow z rodziny UNIX
http://students.mimuw.edu.pl/ZSO/Wyklady/01_wstep/1_wstep.html

#Systemy operacyjne
http://wazniak.mimuw.edu.pl/index.php?title=Systemy_operacyjne#Zawarto.C5.9B.C4.87

#UNIX i internet
http://www.is.umk.pl/~grochu/unix/materialy/1/unix/unix.html

# Ciekawe zestawienie linkow technologicznych
https://www.wykop.pl/tag/unknownews/autor/imlmpe/

# Filozofia Publiczna i Edukacja Demokratyczna
https://pressto.amu.edu.pl/index.php/fped
